廣東話最表神 : 人衰行路打倒遯

阿婆底褲、全民檢測、安心上路、芝麻疫苗, 全軍覆沒
連任焦無望喇

人衰閪臭冇得救

佢日日自我催眠, 睇見佢就煩

人衰鳴煒打倒遯

又學到一個字

咪再累香港喇, 唔該

上網查, 無fc

人衰行路打倒tan

跳高都要擔櫈

人衰行路打倒"遯" ?
人衰行路打倒"褪"?
人衰行路打倒"騰"?
人衰行路打倒"tan"?

連任都要爭櫈

呢啲字真係由細聽都大都唔識

請問手足林生fc

海水公園等汁粒

現時有google 同 Ben Sir

應該都係呢個 褪 字
不過讀tan3

熊貓明年聽餓死

Where are you, Ben Sir?

冷得我騰騰震呀~

sources
應該算係sources啦

疫苗瀨野港陪死

正字撚: 執笠

人衰jer臭冇人逗
阿差同你做朋友